[求改歌]WAKE UP!-黃明志 改做香港既情況

本身首歌已經好符合香港既情況
只不過希望有人可以改埋入面段RAP
希望首歌可以喚醒更加多人企出黎

FREE HK!